黃金邊間老實？

一陣想去掃9900 m11g 同h400i 邊間sales老實

買9900 唔通俾 9700 你咩

聽講有REPACK件當新件賣

事埋d都市傳聞
我落樓下買公仔麵都要睇下有冇repack先

事信

你問連登仔邊到買電腦野?
佢地一定答你:
去高登黃金全部都係黑店
屋村電腦店全部都當你羊咕劏
上京東就俾人昆買二手貨
AMAZON 新蛋就無保有咩壞要退貨麻撚煩
二手區就個個都係有蠱惑

所以做得連登電腦撚最精明一定係廠商直接攞貨

最大嗰幾間

唔洗咁惡 呢個腦場黑幕睇到我一舊舊 好似上網買又死 外國買又死 腦場買又死..

老店..capital, central field, 黃金一落去中間最大個間? 買過好多次野so far無問題

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

要睇貨，repacking實有d痕跡

利申：高登黎講，就唔好去centralfield喇，買NAS竟然係二手貨，一開機有其他人既account

識買就去新高登

旺角珍寶點睇

ching 買咩NAS?

Synology DS918+

。。。好難講邊間老實

賭你彩數

拎返去換貨D職員點解釋

最普遍係有問題貨換左唔係寄返代理

係博下一個買家食左佢自己去代理換

呢招真係黑白店都咁死款

我最後無拎返去搵，因為我搬屋買新NAS，裝修攪掂鋪好Lan先setup，已經過咗成個半月之後，太耐好難追討，唯有cap哂圖，永久blacklist喇

下次買野記得一個禮拜內就check 清楚啦 通常一個禮拜都包換

睇彩數，不過呢間野就永遠不了

黃金兩間大鋪，未試過有問題

明白了

一睇log，連上一手幾時開機都見到